黃碧雲你違反承諾！出爾反爾！

黃碧雲你係咪老懵懂啊
又係你話讓位唔再選
以前都已經可以講大話
你叫啲人點信你啊
我係你就唔好選
你啲助理扮明跣你啦
以為唔回應就冇事？
我狙擊到你退選啊！

推